罷你老母

最近咪好多呼籲話罷工罷市嘅
然後又有人屌鳩ocamp話人地都罷你地仲圍威喂成堆港豬玩濕鳩game

屌 咪撚盲罷啦 為罷而罷冇意思
罷工罷市就話癱瘓社會運作
屌你罷個ocamp除左原本支持嘅人開心左佩服班大學生肯罷之外仲有乜撚嘢用呀 政府理撚你罷個ocamp咩
罷ocamp對件事有乜大幫助啫 屌你老未

不如全港大專院校合作改革ocamp
除左迎新之外再加入政治元素
可以接觸到多一批新血
Ocamp嗰時加section當俾大家交流下分享下
City hunt著gear 去下全港連儂做下task
camp入面嘅game又加政治幽默嘅嘢
MC 抽下政治水
組爸媽同fm熟左仲可以傾deep啲添

與其盲跟罷ocamp
不如諗下點好好善用book左嘅地方時間
全港一齊搞政治o
大人有大人罷 我地有我地嘅政治o
咁就真係遍地開花啦

香港加油